[清算系列] CCTVB

以後有機會見到CCTVB 係街做採訪,
直接走埋去屌佢老味! 等你班撚樣日日係度放毒